## vue 解決了什麼問題

## MVVM 的理解

## 如何實現一個自定義組件，不同組件之間如何通信的？

## nextTick

## 生命周期

## 虛擬 dom 的原理

## 雙向綁定的原理？數據劫持？

## 組件通信

## 父->子

## 子->父

## 非父子組件

## Proxy 相比於 defineProperty 的優勢

## watch computed 區別

## virtual dom 原理實現

## vue-router(hash， HTML5 新增的 pushState

## 單頁應用，如何實現其路由功能---路由原理

[參考網站](https://juejin.im/post/5c380afde51d4552232fb077)

## vue-router 如何做用戶登錄權限等

## 你在項目中怎麼實現路由的嵌套

## vuex 的理解
